﻿
●なす式小狐丸（内番）　ver1.1　2015/04/13版

【内容物】
　■ readme_Japanese.txt
　■ readme_English.txt
　■ 小狐丸_内番ver0101.pmx（モデルデータ）
　■ テクスチャ類

【注意など】
　※　当データは『刀剣乱舞』の小狐丸をモデルにして
　　　個人が作成したMikuMikuDance用モデルデータです（二次創作）。
　　　原作および関係者には全く関係ありません。
　　　どこか(主に公式)に迷惑がかかるようなことがあれば配付を中止し、
　　　使用禁止や作品の削除をお願いする場合があります。


・基本的にはニトロプラスの二次創作ガイドライン
　http://www.nitroplus.co.jp/license/を守ってください。

・商用利用は禁止です。

・このデータは動画や静画を作成するために利用することができます。
　それ以外の利用（３Ｄ立体出力、ゲーム用のデータ等）は禁止です。

・露骨なエロ、ＢＬ、過度なグロ表現（R18-G）がある作品への使用は禁止です。
　Sexyなのや、普通(?)程度の流血、切断、ゾンビ化などのグロは別に禁止しません。
　視聴者に受け入れられるかどうかの匙加減はご自身で判断してください。


・改造、および再配布について
　　●自分の作品で使うための改造については特に制限はありません。
　　●パーツ流用、素体利用もＯＫです。
　　※他モデルとの合成は、相手モデルの利用規約もよく確認し、守ってください。

　ただし、
　　×再配布は改造の有無にかかわらず、禁止です。
　　×このモデルの一部を流用して作ったモデルの配布は禁止です。
　　×他の方が作成した同キャラ(小狐丸)モデルとの合成、パーツ流用はどんな形で
　　　あっても禁止です。

・改造モデル配布禁止に関する補足
　　改造モデルの配布は禁止ですが、「自分で改造するのが難しいので友人にやってもらう」、
　　「合作のための共有」等は別にかまいません。
　　改造したものを多数の人に配るのがＮＧです。常識の範囲内でお願いします。

--------------------------------------------------------------------------------

・このデータを利用する場合、なるべく「MMDモデルであり、モデルの製作者が『なす』であること」
　が分かるようにして下さい。
　これは「動画or静画発表者＝モデル製作者」だと誤解されないようにして欲しいからです。
　ニコニコ動画内やMMDを知ってる人が多いTLなど、MMDが広く認知されている場所では適当で良いです。
　あまり堅苦しく考えなくていいです。


　よろしくお願いします。

---利用規約は以上です。---


【連絡先】
　ご意見、ご感想、ご質問などありましたら、配布サイトの拍手コメントか、
　ツイッターアカウントをご存知の方はツイッターでもかまいません。

作：なす
http://ygps.o.oo7.jp/mmd/

【更新履歴】
2015/04/14　ver1.1 配布。
　　　　　「頬染め」と「見開き」モーフを併用するとおかしくなるのを修正。その他微修正。
2015/04/08　ver1.0 テスト配布

